大口狗同范賤人可以理解, 點解要破壞埋曾鈺成肖像?

曾鈺成平時主持會議尚算公正, 無論咩黨派既人 只要違反議事規則都會鬧
剪布基本上都係比議員拉到好盡先無辦法唔剪, 果陣直頭係比建制派議員鬧佢縱容拉布
而且係佢任內都成功拉倒過唔少惡法, 如果係大口狗做, 根本就完全唔會有機會拉到
而且佢都盡量比議員最大既發言空間, 例如問特首幾時死, 毓民長毛有時忍唔住爆幾句粗口, 曾鈺成都隻眼開隻眼閉
去到大口狗連"講大話"都要趕, 咁大既分別大家睇唔到?
佢唯一一單醜聞就係返黎就郁
唔通一件事就可以否定哂佢任內既好野, 直接將佢同大口狗范賤人相提並論?

唔係無噴到佢果幅？

剪布係由佢開始

返黎就郁

但都算偏中立 有盡主席責任

所以佢幅野留到全屍，比人扔左係天橋底only
犯婦人同大口狗果2幅就...

都算中立啦 不過佢都老鼠 有盡主席責任

佢任後先出現死線同剪布
你肯定佢係公正？

民建聯，最無恥

條友勁古惑

中立？
食左你都未知

唔好忘記直上大會二讀係佢提出先嘅

我地唔洗講咁多，留番比藍絲解讀就夠
同埋當年佢好似同長毛好fd

首先係展示俾世人睇唔係盲反
冇咁差嗰個可以留全屍

老鼠成

佢下場已經好過嗰兩位啦

因為剩係唔攪佢個張既話，佢下場仲慘

曾鈺成有份拉布殺市政局，令香港人少左一個投票權。
佢本人都親口承認

隻老鼠曾屌一次元秋就拎哂光環

三舊屎嚟講佢冇咁臭囉
特首係一舊臭過一舊

直上大會二讀係鈺成第一個放風先

最後咪又係比人掟左落街

直上二讀係佢講

曾鈺成講野成日假大空,大家就覺得佢公正....
而家主席咁大權,都係由佢開始,絶對不是無辜

sbt 我係佢都打個電話 入去出錢搵人搞搞佢
唔係仲大鑊